44個義士暴動罪=全港一人$8000

文宣

??

What and why is this?

仲有幾位烈士